[SPUNK] Apink討論區(3) Namjoo,Get well soon 日專大發 期待港場

召集所有Panda of Apink既面孔!
Welcome to Apink 討論區! 第一次入黎既你，一齊成為Panda of APink加入SPUNK吧!

Apink（韓語：&#50640;&#51060;&#54609;&#53356;）為Cube Entertainment的子公司A Cube Entertainment策劃的第一個女子團體。是韓國由七位女生組成的女子流行音樂團體，團名取「Apink」是因為所有成員都喜歡粉紅色，而且希望在所有方面都獲得滿分（A）。現任成員為朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、金南珠、吳夏榮。於2014年推出企劃組合Pink BnN。
歌迷官方名稱為Pink Panda，現已改為Panda of Apink。
Apink於2011年04月19日出道，出道成員包括朴初瓏、尹普美、鄭恩地、孫娜恩、洪瑜暻、金南珠、吳夏榮。洪瑜暻於2013年4月因學業問題決定退出Apink 。

成員簡介:

中文名：朴初瓏
韓文名：&#48149;&#52488;&#47217;
羅馬名：Park Cho Rong
隊內職務：隊長、副主唱、Rapper
出生日期：1991年3月3日（雙魚座）
血型：O型
身高：165cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國忠清北道清原群芙江里
畢業院校：忠北女高(全稱：忠清北道全國女子高中）
特長：合氣道(三段)、運動方面的都不錯。
喜歡的藝人：Rain
喜歡的食物：雞爪
出演電視劇:
2011年 MBC 全部我的愛 飾演 朴初瓏、
2012年 tvN 請回答1997 飾演 程詩源母親（高中時代）
2014年 tvN 九數少年 飾演 韓秀兒/韓鳳淑

中文名：尹普美
韓文名：&#50980;&#48372;&#48120;
羅馬名：Yoon Bo Mi
隊內職務：主領舞、第三主唱
出生日期：1993年8月13日（獅子座）
血型：O型
身高：163cm（依據A CUBE）
體重：47kg（依據A CUBE）
出生地：韓國水原市勸善區古索洞
學歷：韓國年輕新女中、韓國藝術高等學校（於2012年畢業）
特長：跆拳道（八年）、轉巨大的呼啦圈、鬥雞等
喜歡的藝人：李孝利
喜歡的食物：部隊火鍋
綜藝節目:
MBC every1《Weekly Idol》主持（2013年7月17日2015年7月8日、特別/代班:2015年12月30日、2016年3月23、30日）
KBS 2TV 《人類的條件》客席主持（2014年8月9日、16日、23日）
MBC TV 《真正的男人──女兵特輯》（2015年1月18日至3月8日）
MBC《我們結婚了》與崔泰俊(演員) （2016年10月1日-未定)
電視劇:
tvN 回答吧1997 飾演 尹雲宰母親（少年時期）
網絡劇:
NAVER tvcast／KBS1《戀愛偵探夏洛克K》飾演 U-na

#3

中文名：鄭恩地
韓文名：&#51221;&#51008;&#51648;
羅馬名：Jeong Eun Ji
隊內職務：第一主唱、高音擔當、笑眼擔當
出生日期：1993年8月18日（獅子座）
血型 ：B型
身高：163cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國釜山廣域市海雲臺區栽松洞
學歷：釜山惠化女子高級中學（於2012年畢業）
特長：鋼琴
喜歡的藝人：Gummy
首張Solo ：《Dream》Hopefully Sky - 2016年4月18日
綜藝節目:
JTBC 《我獨自戀愛中》EP1-2 (2015年1月13日、2月7日)
出演電視劇:
2012年 tvN 回答吧1997 飾演 程詩源
2013年 SBS 那年冬天,起風了 飾演 文希善
2013年 tvN 回答吧1994 飾演 程詩源
2014年 KBS2 Trot戀人 飾演 崔春熙
2015年 KBS 無理的前進 飾演 姜妍斗

中文名：孫娜恩
韓文名：&#49552;&#45208;&#51008;
羅馬名：Son Na Eun
隊內職務：副主唱、組合門面擔當、領舞、美貌擔當
出生日期：1994年2月10日（水瓶座）
血型：B型
身高：168cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾江南區清潭洞
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
特長：舞蹈、演戲、美術
學歷：均賢幼兒園，言北小學，清潭中學，狎鷗亭高中，首爾公演藝術高級中學（於2013年2月7日畢業），東國大學（戲劇電影系）
榜樣：寶兒，SES，FIN.K.L
電視劇：
2012年客串 SBS《蠑螈道士和影子操作團》(第4集)
2012年 SBS《大風水》飾演 尹海仁(少年)
2012年 JTBC《無子女便是福》飾演 吳秀美
2015年 tvN《第二次二十歲》飾演 吳惠美
2016年 tvN《灰姑娘與四騎士》飾演 朴惠智
綜藝節目：
MBC《我們結婚了》與泰民(SHINee) 2013年4月27日-2014年1月4日

中文名：金南珠
韓文名：&#44608;&#45224;&#51452;
羅馬名：Kim Nam Joo
隊內職務：第二主唱
出生日期：1995年04月15日（白羊座）
血型：B型
身高：165cm（依據A CUBE）
體重：46kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾瑞草區瑞草洞
特長：唱歌、舞蹈
學歷：首爾公演藝術高中，成均館大學（表演藝術系）
綜藝節目：
MBC《My Little Television》2015 年8月1、8日
MBC《中秋特輯：二重唱歌謠祭8+》2015 年9月25日
JTBC《我去上學啦》2015 年9月29日、10月6、13日
MBC《神秘音樂秀：蒙面歌王》2015年12月27日
網絡劇:
NAVER tvcast《檢察官愛麗絲》第1、2季 飾演 千妍珠

中文名：吳夏榮
韓文名：&#50724;&#54616;&#50689;
羅馬名：Oh Ha Young
隊內職務：副主唱、忙內擔當、身高擔當
出生日期：1996年07月19日（巨蟹座）
血型：B型
身高：167cm（依據A CUBE）
體重：45kg（依據A CUBE）
出生地：韓國首爾陽川區新月洞
特長：唱歌、舞蹈
學歷：新月中學、首爾公演藝術高中
綜藝節目：
MBC every1《Weekly Idol》客席主持2014年7月16日、8月6日、12月10、17日，2015年2月18日
MBC every1《Weekly Idol》主持（2015年9月2日至2016年3月23日）

已離團成員:

中文名：洪瑜暻
韓文名：&#54861;&#50976;&#44221;
羅馬名：：Hong Yu Kyung
隊內職務：Vocal 領言（領言是指負責演說歌曲前奏中的一段話語的職務【詳見《It Girl》、《MY MY》等歌曲，裡面的英語幾乎都是瑜暻說的。】
出生日期：1994年09月22日（處女座）
血型：AB型
身高：167cm（依據韓國naver）
體重：48kg（依據韓國naver）
特長：唱歌、舞蹈、英語
喜歡的藝人：BOA

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《Seven Springs of A Pink》2011年4月19日

1. Seven Springs Of Apink
2. I Don't Know &#47792;&#46972;&#50836;
3. It Girl
4. Wishlist
5. Boo

I Don't Know &#47792;&#46972;&#50836; MV

It Girl MV

Wishlist MV

迷你二輯
《Snow Pink》 2011年11月22日

1. He's My Baby
2. My My
3. Yeah
4. Like Dream &#45000;&#44208;&#52376;&#47100;
5. Prince

My My MV

正規一輯
《UNE ANNEE》 2012年5月9日

1. Une Annee
2. Hush
3. Cat &#44256;&#50577;&#51060;
4. 4月19日 4&#50900; 19&#51068;
5. Bubibu
6. Step
7. Boy
8. I Got You
9. Up In The Sky &#54616;&#45720;&#45458;&#51060;(Feat.龍俊亨(Beast))

Hush MV

迷你三輯
《Secret Garden》 2013年7月5日

01. U You
02. NoNoNo
03. Lovely Day
04. &#45212; &#45768;&#44032; &#54596;&#50836;&#54644;
05. Secret Garden
06. NoNoNo (inst.)

U You MV

NoNoNo MV

Secret Garden MV

精選專輯
《Secret Garden超級精選》 2013年11月22日

01. U You
02. NoNoNo
03. Lovely day
04. 我需要你 (&#45212; &#45768;&#44032; &#54596;&#50836;&#54644;)
05. Secret Garden
06. NoNoNo (Inst.)
07. HUSH
08. MYMY
09. It Girl
10. Wishlist
11. 不懂 (&#47792;&#46972;&#50836;)

迷你四輯
《Pink Blossom》 2014年3月31日

01. SUNDAY MONDAY
02. Mr. Chu (On Stage)
03. Crystal
04. &#49324;&#46993;&#46041;&#54868;
05. So Long
06. Mr. Chu
07. Mr. Chu (On Stage) (Inst.)

Mr. Chu MV

Crystal MV

迷你五輯
《Pink LUV》 2014年11月24日

01. LUV
02. Wanna Be
03. Secret
04. 천&#49324;&#44032;&#50500;&#45264;
05. &#46041;&#54868;&#44057;&#51008;&#49324;&#46993;
06. LUV (Inst.)
07. Good Morning Baby
08. My Darling

LUV MV

正規二輯
《Pink MEMORY》 韓版2015年7月16日 台版2015年9月22日

01. Remember
02. Perfume
03. 끌려
04. Dejavu
05. 꽃잎점
06. What A Boy Wants
07. I DO
08. 신기하죠
09. Remember (Inst.)
10. 새끼손가락

Remember MV

꽃잎점 (Petal) MV

台灣獨家超值盤
《Pink LUV + Blossom》2015年10月3日

CD
01. SUNDAY MONDAY
02. Mr. Chu (On Stage)
03. Crystal
04. Love Story
05. So Long
06. Mr. Chu
07. LUV
08. Wanna Be
09. Secret
10. I`m not an angel
11. Once upon a time
12. My Darling

DVD
MR. CHU / CRYSTAL / LUV : MV
PINK BLOSSOM / PINK LUV : ROLLING TEASER
CRYSTAL / LUV : MV TEASER
MR. CHU : COMEBACK TEASER

正規三輯
《Pink Revolution》 韓版2016年9月26日

01. 내가 설렐 수 있게 (Only One)
02. Oh Yes
03. Boom Pow Love
04. Fairy
05. Dummer Boy
06. To. Us
07. Ding Dong
08. Catch Me
09. 네가 손짓해주면 (The Wave)

내가 설렐 수 있게 (Only One) MV

네가 손짓해주면 (The Wave) MV

特別專輯
《Dear》 韓版2016年12月15日

01. Dear (Whisper) (CD Only)
02. 별의 별 (Cause you're my star)
03. Miss U
04. NoNoNo (Ballad Ver.)
05. 내가 설렐 수 있게 (Only One) (R&B Ver.)
06. LUV (Ballad Ver.)
07. 흔한 일
08. 잃어버린 조각
09. 그 봄날, 이 가을
10. Mr Chu (Inst.)
11. 동화 같은 사랑 (Inst.)
12. 4월 19일 (Inst.)

별의 별 (Cause you're my star) MV

日語單曲及專輯：
Japan 1st Single(日本出道單曲)
《NoNoNo》2014年10月22日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面 / 台壓初回盤 CD
01. NoNoNo（Japanese ver.）
02. MY MY（Japanese ver.）
03. NoNoNo（Inst.）
04. MY MY（Inst.）

初回限定盤A DVD
NoNoNo (Japanese Ver.) (Dance feature Ver.) MV

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
NoNoNo (Japanese Ver.) MV
NoNoNo (Japanese Ver.) メイキング映像を収録(MV製作特輯)

NoNoNo (Japanese Ver.) MV

日本精選輯
《2011-2014 Best of Apink - KoreanVer-》2014年12月17日

01. モルラヨ (I don't know.)
02. MyMy
03. BUBIBU
04. 4月19日
05. NoNoNo
06. HUSH
07. It Girl
08. U You
09. Crystal
10. Mr.Chu
11. Good Morning Baby

Japan 2nd Single
《Mr.Chu》2015年02月18日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面 / 台壓初回盤 / 台壓通常盤 CD
01. Mr. Chu(On Stage)-Japanese Ver.-
02. HUSH-Japanese Ver.-
03. Mr. Chu(On Stage) [Instrumental]
04. HUSH [Instrumental]

初回限定盤A DVD
「Mr. Chu-Japanese Ver.-」 Music Video

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
「Mr. Chu」Music Video Dance Feat. Ver.
Making of「Mr. Chu(On Stage) Music Video」

Music Card
01. Mr. Chu(On Stage)-Japanese Ver.-

Mr. Chu(On Stage)-Japanese Ver.- MV

Japan 3rd Single
《LUV》2015年05月20日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面 / 台壓初回盤 / 台壓通常盤 CD
01. LUV -Japanese Ver.-
02. Good Morning Baby -Japanese Ver.-
03. LUV [Instrumental]
04. Good Morning Baby [Instrumental]

初回限定盤A DVD
「LUV-Japanese Ver.-」 Music Video

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
「LUV」Music Video Dance Feat. Ver.
Music Video Making影像

LUV-Japanese Ver.- MV

Japan 1st Album
《Pink Season》2015年08月26日

初回限定盤 / 通常盤 / / 台壓初回盤 / 台壓通常盤 CD
01. PINK SEASON
02. NoNoNo -Japanese Ver.-
03. BUBIBU -Japanese Ver.-
04. U You -Japanese Ver.-
05. モルラヨ -Japanese Ver.-
06. Remember -Japanese Ver.-
07. Mr.Chu (On Stage) -Japanese Ver.-
08. MyMy -Japanese Ver.-
09. HUSH -Japanese Ver.-
10. 天使じゃない -Japanese Ver.-
11. Good Morning Baby -Japanese Ver.-
12. LUV -Japanese Ver.-
13. 4月19日 -Japanese Ver.-

初回限定盤A DVD
01. NoNoNo-JapaneseVer.-MusicVideo
02. NoNoNo-JapaneseVer.-Dance feat.Ver MusicVideo
03. Mr.Chu-JapaneseVer.-MusicVideo
04. Mr.Chu-JapaneseVer.- Dance feat.MusicVideo
05. LUV-JapaneseVer.-MusicVideo
06. LUV-JapaneseVer.- Dance feat.MusicVideo
07. LUV-JapaneseVer.-Lip Cyncro MusicVideo

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
Road to 1st Album「PINK SEASON」from Debut.

Japan 4th Single
《Sunday Monday》2015年11月8日

初回限定盤A, B
01. SUNDAY MONDAY -Japanese Ver.-
02. 花占い -Japanese Ver.-
03. SUNDAY MONDAY （オルゴール Ver.）
04. SUNDAY MONDAY （Inst.）
05. 花占い （Inst.）
初回限定盤C / 通常盤 / 個人封面
01. SUNDAY MONDAY -Japanese Ver.-
02. SUNDAY MONDAY （Inst.）

初回限定盤B / 台壓初回盤 DVD
「SUNDAY MONDAY -Japanese Ver.-」Music Video

SUNDAY MONDAY-Japanese Ver.- MV

Japan 5th Single
《Brand New Days》2016年03月23日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面
01. Brand New Days
02. Yeah –Japanese Ver.-
03. Brand New Days (Instrumental)
04. Yeah (Instrumental)

初回限定盤A DVD
「Brand New Days」Music Video 【Dance Feat.Ver.】

初回限定盤B DVD
「Brand New Days」Music Video

Brand New Days- MV

Japan 6th Single
《サマータイム！》2016年08月03日

初回限定盤 / 通常盤 / 個人封面
01. サマータイム！
02. Sunshine Girl
03. サマータイム！(Instrumental)
04. Sunshine Girl (Instrumental)

初回限定盤A DVD
「サマータイム！」Music Video 【Dance Feat.Ver.】

初回限定盤B DVD
「サマータイム！」Music Video + Music Video Making影像

サマータイム！- MV

個人專輯：
恩地迷你一輯

《DREAM》 2016年4月18日

01. Hopefully sky(하늘바라기)
02. 愛情如風一樣(사랑은 바람처럼)
03. It’s OK
04. Home
05. 愛情就是 (사랑이란)
06. Hopefully sky (Piano Ver.)

Hopefully Sky MV

數位單曲：

首張混音單曲
《It Girl》2011年06月13日

1. It Girl (Remix Ver.)
2. It Girl (Original Ver.)
3. It Girl (Remix
Ver.inst.)

MV:

耀燮&恩地合作曲
《Love Day》2012年03月13日

1.Love Day

迷你紀念單曲
《4月19日》2012年04月19日

1. 4&#50900;19&#51068; (4月19日)

第二張混音單曲
《BUBIBU》2012年07月06日

1. BUBIBU (Remix Ver.)
2. BUBIBU (Original Ver.)
3. BUBIBU (Remix Ver.inst.)

賢勝&恩地&南珠合作曲
《A Year Ago》2013年01月03日

1. A Year Ago

許閣&恩地合作曲
《Short Hair》2013年05月31日

1.Short Hair

M.I.B與普美合作曲
《너부터 잘 해》2013年12月02日

1.너부터 잘 해 (Feat. 윤보미 Of 에이핑크)

Cube家族Christmas Song
《크리스마스 노래 》2013年12月03日

1. 크리스마스 노래

出道1000日迷你紀念單曲
《Good Morning Baby》2014年01月13日

1.Good Morning Baby
2.Good Morning Baby (inst.)

MV:

勇敢兄弟10周年曲 Part.6
《My Darling》2014年06月27日

1.My Darling (&#47560;&#51060;&#45804;&#47553;)
2.My Darling (&#47560;&#51060;&#45804;&#47553;) (Inst.)

A Cube' For Season # Sky Blue
《&#51060;&#51228; &#44536;&#47564; &#49912;&#50864;&#51088; (Break Up To Make Up) 》2014年07月08日

1.&#51060;&#51228; &#44536;&#47564; &#49912;&#50864;&#51088; (Break Up To Make Up)

Jiggy Dogg&夏榮合作曲
《제일 잘한 일》2014年07月30日

1. 제일 잘한 일 (Feat. 오하영 of APINK)
2. 제일 잘한 일 (Inst.)

出道四週年紀念曲
《새끼손가락》2015年04月19日

1.새끼손가락
2.새끼손가락 (Inst.)

MV:

David Oh出道曲feat 普美
《알아 알아 (I Know I Know)》 2015年5月11日

01. 알아 알아 (feat. 윤보미 Of Apink)
02. 알아 알아 (inst.)

A CUBE` FOR SEASON # BLUE Season 2
《사진(Photograph)》 2015年06月02日

01. 사진
02. 사진 (Inst.)

尹賢尚&普美合作曲
《밥 한 끼 해요》2015年09月24日

1. 밥 한 끼 해요 (Feat. 윤보미 of Apink)

투유 프로젝트 - 슈가맨 Part.1 Apink BnN合作曲
《잊었니》2015年10月21日

2. 잊었니

Damiano&南珠合作曲
《달다 지금》2015年10月28日

1. 달다 지금 (Feat. 남주 Of Apink)

出道五週年紀念曲
《네가 손짓해주면》2016年04月19日

1.네가 손짓해주면
2.네가 손짓해주면 (Inst.)

MV:

투유 프로젝트 - 슈가맨 Part.33
《Sweety》2016年06月01日

1.Sweety

Merry Summer
《Merry Summer》2016年07月20日

1.우리의 밤은 당신의 낮보다 아름답다

MV:

PLAN A FIRST EPISODE
《&#48148;&#45796;》2016年07月21日

1.&#48148;&#45796;

MV:

HANHAE與恩地合作曲
《여름, 아이스크림》(EYESCREAM) 2016年08月18日

1.여름, 아이스크림 (feat.정은지)
2.여름, 아이스크림

MV:

OST作品：
보스를 지켜라OST
《讓我們就這樣相愛吧》2011年08月03日

1.讓我們就這樣相愛吧

回答吧1997 OST--仁國&恩地合作曲
《All For You》(Part.1) 2012年08月28日

1.All For You
MV:
《우리 사랑 이대로》(Part.2) 2012年09月04日

1.우리 사랑 이대로
MV:

3Days OST Part.2--恩地
《그대라구요》2014年03月05日

1.그대라구요

썸남썸녀 OST Part.1
《Lovely해》2015年06月16日

1.Lovely해
2.Lovely해 (Acoustic Ver.)
3.lovely해 (Inst.)
4.lovely해 (Acoustic Inst Ver.)

더 매직: 리틀톰과 도둑공주 OST
《The Magic》2015年09月24日

1.The Magic

신데렐라와 네 명의 기사 OST Part 4
《Without You》2016年08月28日

1.Without You
2.Without You (Inst.)
MV:

演唱會:
Apink 1st Concert
Pink Paradise

韓國場 2015年1月30/31
日 Venue: Olympic Park Olympic Hall
新加坡場 2015年3月22日 Venue: Max Pavilion
上海場 2015年5月30日 Venue: Shanghai Gymnasium

Apink 2nd Concert
Pink Island

韓國場 2015年8月22/23日 Venue: Jamsil Indoor stadium

Japan 1st LIVE TOUR
Pink Season

2015年9月3日(木) 名古屋／名古屋国際会議場センチュリーホール
2015年9月5日(土) 福岡／福岡サンパレス ホテル＆ホール
2015年9月21日(月・祝) 大阪／グランキューブ大阪
2015年10月4日(日) 東京／東京国際フォーラムホールA
2015年10月12日(月・祝) 東京／TOKYO DOME CITY HALL

1st North American Tour
Pink MEMORY: Apink North American Tour 2016

2016年1月5日 Vancouver – The Orpheum
2016年1月6日 Dallas – Verizon Theatre
2016年1月8日 San Francisco – Regency Center
2016年1月9日 Los Angeles – Club Nokia

Japan 2nd LIVE TOUR
Pink Summer

2016年7月7日（木）北海道／ニトリ文化ホール
2016年7月9日（土）東京／東京国際フォーラムホールA
2016年7月10日（日）東京／東京国際フォーラムホールA
2016年7月16日（土）大阪・グランキューブ大阪
2016年7月18日（月・祝）福岡／福岡サンパレス ホテル & ホール
2016年7月23日（土）愛知／愛知県芸術劇場大ホール

Apink “PINK AURORA" ASIA TOUR
PINK AURORA

2016年11月18日 台北 - TICC台北國際會議中心
2016年11月25日 Singapore - Kallang Theatre

Apink 3rd Concert
PINK PARTY：The Secret Invitation

韓國場 2016年12月17/18日 Venue: Jangchung Gymnasium

官方週邊產品一覽:

各類資源下載整合(待補完):

申請Daum Cafe方法(by chingpk)

各飯站網址及SNS:

節目連結:

(2015)

(2016)

成員經典片段:

綜合連結整理 (綜藝、電台、歌曲、舞台) (推薦):

Plan A新位置:

Apink (&#50640;&#51060;&#54609;&#53356;) Official YouTube Channel

Apink Official Facebook Page

Panda注意事項
1. 討論內容應盡量圍繞A Pink，Off Topic內容應粉字及，亦切勿Off Topic太耐
2. 回覆請勿Quote過長，見Quote過長請自行Cut Quote
3. 大流量資料 (如大動圖、高清大圖等) 請以[url]格式張貼連結，方便手機版Panda
4. 討論時嚴禁FF，FF者請單機
5. 大家請心平氣和地討論，當意見不同時切勿罵戰、人身攻擊，同時切勿做出翻舊賬等損人不利己行為
YoonFanY字

同場加映--恩地Kiss Scene
請回答1997 (仁國)

那年冬天 風在吹 (金范)

好圖不妨一睇再睇

[size=1]SPUNK 命名起源

歡迎大家加入討論，成為SPUNK既一份子!

昔日舊POST:

開POST TEMP:

各成員instagram:
初瓏:mulgokizary
恩地:artist_eunji
娜恩:marcellasne_
南珠:sarangdungy
夏榮:o_h_y_y

Steve_Rogers巴打整理:
Apink Pink Revolution 小卡交換 google form
填表:

結果:

孫娜恩世界級巴打開&#21655;個telegram group for各位spunk交流韓場資訊:

感謝各位

第一次開post copy and paste 出錯求輕屌

新post留名先

新po留名

一頁

新飯留名

今日手氣唔錯
抽到蝦翁 同 女神

好耐無中過女神
轉左會了

仲未拎到碟

新帖留名 ...
南珠早日好番

好sad
半日都冇人開

留名

新post留名
珠女

始終d主力係隔黎

我唔想過返去
雖然m版好左唔少
但係返去就不了

留左名先
我愛apink

是的，不了
佢地點解唔肯過黎話？

留名，祈求珠珠快啲好返

認真佢地過埋黎
推post一定會快好多

留名, 希望珠女快啲好番

新post 留名

普美飯留名

兩邊都有上 果邊講野多d

我指有啲老鬼死都唔肯過黎既原因係乜

有無人買左日專

新post留名
南珠早日康復

新post留名

眼鏡夏榮真係冇得輸

D韓場週邊靚到痴晒線

新post臨訓留名
希望今晚發夢都見到apink

買左卡薄 name tag 熊貓燈 photocard

之前好似講過下
而家又唔係好記得
好似係冇isp email定習慣問題?

無isp

託大神買左卡簿 水樽 photo card 毛巾
條毛巾可以當被cum

Apink日本公式twitter：

「大家的request best 10! mini live & talk & more 2017」決定舉行！
在Apink的日文、韓文歌中，由大家選出喜愛的best歌曲，然後會演出當中排名一至十位的歌曲！

4月1日：關東地區 4月2日：神戶
詳細資料在日後公佈

預咗上半年cb，都仲要抽兩日過日本演出，辛苦阿粉喇。

正到一個點
撒嬌初瓏
眼鏡夏榮
簡直秒殺

仲有賤兔恩地好得意

賤兔恩地買少見少

海外新手留名［img]

出圖柒左

推個靚po訓教

啱啱返到香港，遲啲打韓場+送機後記

Good Morning Baby

btw 新飯留名

哈利翁特眼鏡

珠女GWS
留名

早晨EVERYONE

新Post留名 我愛吳夏榮

原來呢張圖係恩地

鄭恩地
點解可以咁吸引

New post lm

頭先睇mrchu同NoNoNo d live
又搵返以前初初睇Apink心動既感覺
好感動 原來已經睇左幾年 心動左幾年

btw韓場telegram group已變成港場預備+叫春group
會睇港場嘅巴絲都可以諗下有咩可以搞
俾驚喜佢地

最先要諗既就係送咩野食俾佢地

可以點加入

岩岩入左group

Apink 小卡交換 google form

Apink Dear 小卡交換:

Apink 2017 Season Greating 小卡交換:

新人留名

不過你個名

恩地個漁場應該好滿

韓場後記

小弟今次第一次去睇Apink

梗係我好興奮.jpg

第一場係A區

夾左係中間5,6行到

所以都係主要睇show

恩地好照顧fans

成日都會主動hi我地

第一次聽到annyeong goodbye完成曲

同星之星初舞台

開頭段應援快到好似啦啦隊beat咁

當然仲有爆鼻血既女神solo stage

基本上全程都係追住女神望

所以好似有大神話過

睇一次con就知你真本命邊個

去到第二場係B區

因為遲左入場,就係最後面出門位

都係因為咁樣而有意外收獲

普美臨唱完annyeong goodbye

就落左黎我地果邊

梗係有理冇理伸左隻手出去先啦

但凈係拍左c區既fans

第一次咁近見到普美

加埋佢件犯規oversize恤衫

第一次覺得普美係咁靚

之後到聖誕歌

普美,恩地,夏榮落我地果邊

梗係都伸左隻手出去先啦

點知真係拍左落黎

仲要係三個都拍晒

媽！我成功啦！！！

佢地隻手仔感覺幾細

之後up to the sky

女神落左黎我果邊

機會黎啦飛雲！

可惜女神舉起雙手就咁跑過左

凈係掂到女保鏢

不過可以咁近見到女神已經好幸福

兩晚既party就咁完左

唯有打篇後記叫下春

經過今次普美真係加分不少

希望快啲有下一次演唱會

哈 叫春文

睇一次con就知你真本命邊個
我打開本卡簿已經知係女神

睇你個名我都知

女保鏢

叫春文

女神

係時候叫春！！
金南珠世界級！！！！！
點解可以真人靚過相10000倍！！

巴打去左韓場？

係啊

LM

各位起HKAG訂碟既熊貓可以登記拎新專 同 2017 season greeting .
睇住成班人同時拆碟既感覺
就是爽

巴打做咩學大陸lay講野

睇背影都覺得佢地好攰

想問除左定左港場日子之外
知唔知大概幾時有飛賣
好想見佢地呀

今日打開本卡簿發覺女神先係本命
上黎見到圖好似又要轉啦

好想見佢真人

花心,要不得

好想知港場幾時有得買飛
好驚搶唔到

同求

張圖上網搵
係咪絕左版
好靚 好想買
但係好似好貴

同求x2

自己印姐下麻？？？
有d未見過

好耐之前嘅日本showcase週邊 當年炒好貴

我琴晚係ig都係得好少
再睇 成500幾600一set

唔出奇因為周邊唔同專 啲小卡貴d都理解到

推po啦個個係曬telegram傾

發夢見到娜恩 著左我啲衫 勁靚

push

發覺近排娜恩對眼好似唔同左

例如呢

廿中
尋晚發夢見到鄭慧林

呢排日日拎個卡簿黎睇
我發現自己根本唔係瓏家軍

+1本來打算少少地自私儲就算
點知 翻唔到轉頭

上個月夢到蝦翁

2.19正正係個好時機
驗證自己係屬於邊一隊
去到現場隻眼望實邊個就知答案
話唔定我個日不停望住瓏瓏

恩地唱歌既時候實望恩地

希望瓏兒同女神企埋一齊啦

我唔想知
2個都係我最愛

首先要練定隻眼高速移動
最好方法記LIVE既走位

幾時有恩地cb

恩地cb？ 斷估恩地solo應該冇咁快掛 最快都應該起碼下年下半年？

當年因爲呢一個笑容

恩地表示你除左要鐘意佢既大笑之外仲要鐘意埋佢既微笑同扁嘴

到時都唔知望邊個好
好難揀呀

返到好現實嘅問題就係。。。
有冇飛。。。

飛啊 我要飛啊

最鐘意佢大笑到有雙下巴

下年應該走唔甩

睇plan a同團cb？起碼一定唔會揀團cb果排

錢都唔係問題 問題係 幾時有飛賣！

錢唔係問題 飛呀
1月頭點都有消息啦掛

會唔會有d咩信用卡優先呀個d
同埋電腦又驚搶唔到 要食炒價
如果去唔到呢次fs 2017一定係人生最痛苦既一年

雙眼皮明顯左

妝？有時又唔太覺有雙眼皮

93line大戰

活潑普美

好可愛 鳴謝尹普美大神專業提供

救命

恩地豬

好正 !

Lea女神同Marcella女神啊

女神呢個look冇水腫靚到癲

娜初

恩地放左bomi張相

呢張先係反擊既水平
琴日凌晨個張太正常

有冇人識翻譯恩地ig講咩 唔知點解個ig翻譯用唔到

果然 睡覺的時候 又性感又可愛的我們 舞蹈機器 哈哈🙈⭐️耀眼

微博恩地首站度睇既

Pink doll 蝦翁小卡換初瓏
dear 珠女小卡, 珠女圓牌, 珠女碟封 各換初瓏
dear 月曆蝦翁圓牌換初瓏

請PM

Dear
夏榮小卡換恩地
娜恩夏榮換恩地南珠

又唔中瓏瓏
求全換瓏瓏

掙扎緊換唔換好 我卡中左瓏兒

岩換嗎？

主席，我要求點人數！

我淨係會換女神 如果換既話

到

肥波

J2!!!!

唔係viu咩

岩岩先轉過去 咩都睇唔到

Merry Christmas Spunk

我錯 講錯左

變左少時了

哪來的自信

你地2個都靚成咁 叫我如何選擇

我抽左兩隻都係女神小卡同女神圓卡
有冇spunk可以同我換瓏瓏或者bomi

想問下大家手燈係邊到買？ 官網？

淨係普/瓏先換？
我得蝦翁 圓卡

但有時睇翻娜恩以前d相
有d嚇親

Why

This?

新飯 有冇巴打可以比d夏榮既wallpaper小弟

感恩 再求d 夏榮手機 wallpaer

同我換啦巴打

報得「傳整容」最多係娜恩 香港毒果都有報
如果係真 其實無咩大不了 個國家風潮係咁
唔好成個樣執到唔同哂就得

至於如果係肥瓏同肥美「傳整容」
大家就可以當笑話啦

日,韓2隻碟分別幾錢？

On9 我ig搵條友買返以前女神d卡
條友成日淨係應1-2句 又唔比確實時間
唔知想點

孖辮普美

我覺得係化妝問題？

Merry xmas

手上個2張咩黎

太難揀了

日專手渡劵聖物
唔難有
前提你要係日本

等我今日帶啲卡去HKAG交收現場換先

【會唔會唱廣東歌？】A Pink明年2月首度襲港開騷

[url]

聽住先

佢地黎到 唱咩我都覺得好聽
唱泰文我都聽

聽住先 唔覺佢地有講過留意香港邊d歌手

Sarangsarang

張國榮當年係韓國都幾紅下

好高質

係 好高質 感恩

Dear隻album 兩張卡一定係同一個人？
我中曬初瓏嘅？

IG瓏兒收左鹿瓏

Pink Paradise 韓版 $420大家點睇
算唔算ok？

邊到

神器

抵買啦

大神

我唔是la

有女神親筆簽名
我人生一大願望

娜恩女神
我本命係你呀
聽日比我中晒一set女神啦好唔好

今日去埋hkag度拎碟
前後拆左6隻
發現圓卡同小卡一張瓏瓏都冇
同瓏瓏無緣

幾時pp都變埋神器

我買左1隻 碟同卡都係瓏兒
我要女神呀 聽日買多隻

同我換啦

聽日抽埋睇下點先

大家一直在玩命

2隻一定收手啦

一開始刷就停唔到手

無錢點到我唔停

係呀
可換？

原來今日爆碟果個係你

點睇係咪韓版？

後面有金色貼紙
貼紙下面有一堆數字

J左

聽日六點後任何地鐵站都可以
俾個聯絡黎

今晚19:55
鎖定SBS
記得睇直播
睇唔到就係偽毒
將被清算

有咩睇

sbs歌謠大戰

今晚幾點完 想睇埋波

我黎接你啦娜恩
保佑我抽中呀

your name

雙瓏如初巴打係咪有女神可以換
又一張瓏兒

CD rom飯留名

想問下Dear隻碟入面d相同碟係未得6個version ?

換恩地碟

換恩地

有恩地碟 想換女神

1580！！！！

票價公告

「Apink PINK AURORA ASIA TOUR IN HONG KONG」

香港的panda們，Apink香港Fanmeeting 有新消息了！
就是大家最關注的票價了啊～ 票價共有四種，購買$1580的🐼們還可以跟Apink high five 或者 group photo 啊！我們還在爭取更多福利，隨時等小編再來報告～ 現在，大家趕快幫忙轉發按讚啦！

有關開售日期，我們日後會再有通知，大家要繼續留意我們專頁啊！

票價：(共四種)
- $1580 (連high five或者 group photo )
- $1080
- $880
- $580

留定名 希望買到

group photo

pm pm

呢到有pm架咩

想用初美碟換

2隻dear 一盒sg
女神你真係咁憎我咩
真假忙內

想知係咪1580都係企位
一陣又要鬥跑

鬥跑係咩意思 搵靚位

即係鬥早入場霸靚位

好似全坐位

1580坐係到個角度咪好差?

碟面3款
圓卡同小卡各6款

唔好用呢個樣望住我啦

恩地： 1580呀

Ok

今次韓場太細 企位真係跟number

坐同企各有各優缺
但我唔係好鍾意比左錢但可能比人搶位個個感覺
不過坐當然冇企咁近啦可以

又話全坐

自膠冇睇字

4 恩地
16 啊粉

仙氣

多多都畀

High five 完有無得簽名😭😭😭？

正常應該無

telegram @dereklol

我想同瓏兒selfie

有selfie有hug已經好開心 或者可以上檯就

拍手個陣 我一定要同佢6個勾手指尾
承諾以後都係panda

如果買左1580 但企/坐唔到最前 點high five

all in1580

完左fanmeet.....

恩地

Sor 未去過呢d唔知咩玩法

來了

好想同佢地selfie😭😭

恩地仲要單眼左五次

同我單啊

明明係我

無問題 巴打點聯絡你

hkgjejvoice@gmail.com

唔怪得呢度冇乜人講SBS 原來全部PANDA仲係高登

係咪有巴打換咭
蝦翁圓咭 想換 普瓏珠
恩地小咭 想換 普瓏翁

無普瓏翁 好想要恩地啊

hi jojo

我覺得應該係全部走曬去telegram

入還入都唔好走曬先得嫁

走去邊都唔去高登啦

有好多人入咗都冇講野添啦
同埋入面暫時都係圖海,叫春同埋乜都講吓

話說呢個係fan meet？
車係佢地食百力滋玩game個個？
唔係岩岩開完個場演唱會呀 ？
主辦係ig confirm左係全場坐位了

今次香港都係PINK AURORA
姐係fan meeting同台灣 新加坡差唔多

點解變咗fanmeeting
我想要演唱會呀

又有星之星live睇

에이핑크 러블리한 무대 ‘내가 설렐 수 있게＋별의 별’ @2016 SAF SBS 가요대전 2부 20161226

我有普小卡 可以同巴打你換恩地

fanmeet係有少少失望
不過難得港場冇理由唔睇

好彩去到韓國現場！
今日都係上嚟避難好啲...

母女line目標達成

有蝦翁小卡可換，巴打聯絡方法？

好似冇咩人貼圖咁

Fanmeeting係咩流程架其實

利申 第一次去呢d

想知+1

唱下歌，玩下遊戲咁啦

大概就係坐係到睇啲好運既人比佢地抽上台，然後你就係台下葡萄
唉好想要演唱會

下 咁演唱會氣氛應該好好多喎

而家仲有冇apink 個電話殼買

點解唔喺演唱會

變成fm都要去睇、想演唱會多啲

可唔可以改做演唱會

Fm表現好d 等佢地知香港有好多熊貓
可能會考慮下黎香港開con呢

冇telegram幫手推post

我有女神小卡同圓卡
換？

就算係演唱會 氣氛都唔會夠韓場啦
香港人睇con有特別方法

我女神換到晒了 sry

碟中普美恩地、無瓏女神
順手買返之前無買最愛個隻碟、娜恩

無知一問 dear隻碟連唔連海報

Sky要加$11

做柴犬好過做人

唔該

仲要無視蝦翁

隻狗真係

有瓏小咭 想換恩地

隻衰狗咁有性格

你隻貓

有肥波圓卡換翁兒 巴打我email：calvin1314@livemail.tw

電飯煲
再睇下瓏瓏個表情
好得意吖

好搞笑

何進

我都叫大神？！

Your name

你唔大神咩

何進大神都過黎啦

佢地真係咁需要電飯煲咩

反而之前周偶張清單呀崔代表係咪都無找到數

粉熊一人一蚊都已經可以幫呀粉實現願望

感覺準備都過黎了

瓏個樣好似心諗“唔x係掛”

跟機新飯留名

花心

巴打send email俾我吖
pseudo.hkg@gmail.com
唔該哂！

有肥波小卡換恩地小卡 巴打我email：king.2626@hotmail.com

巴打我覆咗你email喇

我有理由懷疑恩地飲左酒

何進都叫大神

花心大神

apink世界第一

一定係啦

我都廢事出聲

好多花心友

今晚親媽一定開心到瞓唔著

呢啲先係真大神

聽日出發去接娜恩既showcase卡返屋企
好貴

第一張 求換瓏
第二張 卡同圓卡求換瓏(首選), 蝦翁都得
第三張 求換瓏

新飯黎講 覺得Apink (7春至到Pink Luv)慢歌好屈機
꿈결처럼 Secret Garden 사랑동화 So Long
동화 같은 사랑 4月19日 Not An Angel
覺得好有一段時間過左去既回憶感
基本上以上碟隻隻歌都鍾意

另外I need you感覺好似動畫歌(Adventure Romance type)
恩地最後個高音好perfect
直至到Remember隻碟至開始覺得入面歌有啲鍾意有啲麻麻ge感覺

最鍾意恩地同初瓏把聲
恩地把聲好有實力
初瓏把聲好甜好baby voice
新飯竟然覺得有少少懷念以前Apink

nonono令Apink爆紅 Luv令Apink紅到最高峰
呢兩隻歌改做傷感ballad ver 又真係幾啱 幾有失落感

fan sign搵初瓏寫左幾隻字比香港Panda
約定好2月19見面

大神出現了

新粉留名

大家都轉過黎啦？

白龍巴

你都過埋黎

咁啱揾到email開account咋 兩邊都去下

排斥宋萬歲行動 正式啟動

過左黎就唔好翻去啦

做咩要針對萬歲巴 你地到底有咩不可告人既關係

夏榮

出現了

係怕死大神丫～～～🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

滿滿的大娜恩
仲有好多以前既卡想收

不得了

珠女ig clc丞延

幫手依邊貼下相啦
怕死大神簽名會有冇多啲野share

瓏兒難得有少少SEXY既感覺

星之星個舞台真係正

可愛做咩都係可愛

識野
而家少左份活力，多左份成熟

好猖狂

Remember 個concept 同 timing 唔太好

Timing 真係好緊要

Remember個次真係亂戰黎

Pink revolution 就更加無得講真空期太耐

下年如果兩次cb 真係要揀個好timing...
歌方面呀粉都要諗諗計
Pink revolution 係唔差 但係韓飯唔buy或者唔覺catchy...

好想呀粉去番Luv高峰甚至更遠

Luv時期已經差唔多無人能敵
好似good boy都贏
但係去左日本搵錢

係呀，不過我諗佢地本身諗住唔打歌都屌打，好似係

記得remember 果時比beast食住
利申半個Beast 飯

nonono時期 女神根本世界第一
無人可以媲美

早晨

瓏

26

感謝大大 ...
借過隔離版一用 ... 萬二分感激 ...

排咁後今晚10點先駛開電視

買左1580內部飛揀左Hi5

幾錢

點買

IG好似有代購
手續費好似150

係未ig store手續費＋150個個？

我想知係未同你同一間

應該係啦
我無買

點解 我1516緊

主辦話一間內部都未確定
D飛點黎真係唔知

唔敢買 驚比人呃

我朋友做內部 買左兩張

咁既咩

好驚買唔到1580
買唔到1580好似無咩意思
如果買唔到脫粉啦
我知自己唔會脫到

日日捕住 好怕買唔到1580

最後個幕 恩地仲吹咗下個啲紙碎

希望有團飛啦 唔係真係怕買唔到

新年願望
第一次咁想實現

孤單的小地

今晚你地睇邊個台

買三隻就齊曬D CD
好感動😭

勁呀

眼鏡瓏

我係IG搵到個加$520 心諗 傻的嗎？

幾時先2月

官方replay 已出
恩地

覺得以前初瓏條眉以前比較自然
宜家好似多數畫上去
btw 好鍾意初瓏有時個笑容 好似好細個咁

所以頭髮要染翻黑

Live高質到呢

鄭恩地live世界級

幾時先有得買
點解唔識人可以內部認購

live世界級x2
不過我覺得恩地個髮型愈黎愈難睇

我想問下有冇巴打放pink party個尿袋?

早
btw上面嗰堆瓏圖高汁

A記代言人

推推

運動褲 孫娜恩
運動衫 吳夏榮

A記快啲搵佢地拍廣告啦，好想睇

飛啊 我要飛啊
幾時有飛買啊

咪幫襯呢啲內部黃牛飛啦

真係識人就唔同講法
但ig啲所謂內部只係換咗包裝既黃牛

分分鐘大貪過黃牛

黃牛起碼開show前一兩日開始跌價

好多格地B

懵地

我......我想入天地會
本命可唔可以有六個

Naver Starcast
2017 Apink 化身成為童話世界中的公主

Naver StarCast讀者，你們好！
2016年差不多完結了~‘讓我心動’和‘星之星’歌曲和Apink第三個演唱會‘Pink Party’，真的讓我們非常忙碌!
2017年，我們會有什麼表現呢?!

在2017年 Season Greeting和這次特別專輯Dear ，Apink各成員化身成為童話故事中的主角。這次採用童話的概念成績是（首批已全部銷售完畢），我們的Panda呀！

成員們選擇的童話是什麼呢？去看一看吧?!

小紅帽—Chorong
可愛的帽子，紅色的燈籠的概念也！！
這樣的造型好嗎？

本命六個就應該出六倍力

《人魚公主》-申丞泫
變身為美人魚的美人魚公主的申丞泫!
讓人聯想起《美人魚公主》的獨特妝容，讓人回味無窮。

《愛麗絲夢遊仙境》– 《Eunji》
可愛的拿著水壺，坐下來!愛麗絲咔嚓!神奇藍色的衣服和適合的恩地

《美女與野獸》– 《Naeun》
在採訪中說到野獸是理想型的娜恩很搭的角色! Naeun與清純的氛圍很搭配!

《小飛俠小叮鈴》 –《Namjoo》

大家公認的Apink的健康女孩! 維他命 南珠! 南珠是小叮鈴! 就算看著都感到非常清爽!

《白雪公主》 – 《HaYoung》
我們忙內夏榮的破格變身! 變身為白雪公主的夏榮怎樣呢?! 雪白的肌膚 紅色的嘴唇 紅色的蘋果! 非常非常的搭喲!

在這裡稍等!
變身為美麗的童話故事中的主角有什麼感想呢?

Chorong: 變身為小紅帽! 大灰狼不知道在哪裡會出現的說 很害怕…! (啊嗚!)

Bomi: 我呢 雖然是‘美人魚’的概念… 但從服裝到場景佈置為止都感覺非常的好，所以有我真的是公主的氣氛! 因為展現出不是我自己，而是另外一個我的樣貌，所以非常的有趣!

Eunji: 變成愛麗絲夢遊仙境，我的身影有著真的有著像是從夢遊仙境回來一般的陌生感.. ㅋㅋ 就算是那樣也非常的愉快!

Naeun: 雖然說是變身為‘美女與野獸’的‘貝兒’, 因為平時非常喜歡迪士尼系列所以非常的興奮, 然後道具, 服裝, 髮型, 化妝等都非常的搭配 所以也拍得很美麗。因為‘美女與野獸’的野獸是理想型, 所以為能短暫的成為貝兒而感到幸福!

Namjoo: 是變身為‘彼得潘’的小叮鈴的說。是不一樣的感覺和色彩。雖然展現出精靈的氛圍有點累.. ㅋㅋ 但很有趣!

Hayoung: 我雖然是‘白雪公主’，但因為不是黑髮而感到有點可惜。雖然這樣，但有一天會成為白雪公主的! 成為了美麗的童話故事中的公主，時常是公主的話就好了! 我不是吃了蘋果而進入睡眠 而是吃了蘋果而長高的吧。ㅋㅋㅋ

暫時變身為童話故事中的女主人公的Apink! 這次的Season Greetong ‘Dear’裡除了童話故事概念之外， 也消化了各種各樣不同的概念~! 特別專輯概念裡的子團概念照!

cr.Naver translate

世最可 鄭懵地

巴打我有普美小卡
你仲有冇恩地剩

我終於過咗嚟

點解唔同我哋香港panda問候下？

好可愛

隊長同忙內合照 邊個係隊長我就唔講啦

忙內隊長

我本命係忙內

推一推

我推

再推

Good morning baby

放張舊圖

真係好鐘意mr.chu時期既女神

平安夜收到之前網上訂咗嘅apink special album，不過昨晚rip碟轉wav檔就出事。
隻碟花咗，不但轉唔到檔，仲要聽唔哂其中一首歌。
結果成隻碟有12條track,，只有11條完成轉檔，唯一一條由於未完成轉檔而成條刪咗。
而家諗緊使唔使再買多隻。

巴打我有蝦翁想換恩地

個個巴打可能已經換曬唔理我地

留名 瓏瓏宇宙第一

係度問, 一定係買多隻

大家記住今晚又要睇直播啦～

唔好意思呀換哂喇！
下次有機會再換啦！

無理由唔買齊3個封面

梗係買啦
一係唔rip，一rip就梗係rip曬全部

三個？
除左白色之外，仲有邊款？

CD面唔同
有3款
瓏美 室友 EnN

CD面就Quote返上兩頁位巴打幅相:

主席準備點人數

留守成晚

新人報到

叫K聽住6波過

偽毒！

話時話有冇人一開始係好反韓？

我係

仲記得當年個fd叫我聽gee
又見到d少時潮文
仲係到笑人白痴

其實宜家除左apink都冇理其他團

唔知wow咗未 香港唱片銷量榜
Dear 係今個星期嘅no.8

少時未出道果陣仲追緊jpop,冇理過韓國

求source?

成班毒撚唱咋

娜恩唱到最尾爆左衫

點爆
利申唔係屋企冇睇直播

咁講又誇張得濟
佢係轉完圈件褸既鈕鬆開咗

BnN同恩光 昌燮既special stage

APINK新年快樂

apink spunk新年快樂

2017等圖海
來吧

見到昌燮個樣已經忍唔住笑

再一張

永遠一起吧. Apink

好鬼正

I am ready

各位SPUNK新年快樂！
陣間再講多次！

兩張都勁靚
一定永遠在一起

Spunk新年快樂

希望2017既fan song係瓏作詞 地作曲

日本官方update
好多格夏榮

新年仲有半個鐘

官咖Update

2017第一個Update

都係咁靚

女神第二張

低炒

2017都要永遠在一起

珠女兩張都出唔到樣

最鐘意自黑相

spunk新年快樂

新年快樂
讓SPUNK和Apink永遠在一起！

apink同各位spunk2017新年快樂 希望大家以後一齊同apink走落去 永不脫飯

新年快樂

新年快樂
我既願望係
要買到1580

SPUNK粉熊新年快樂

再嚟多次！！
SPUNK新年快樂

希望六個要好好健康咁同我地一齊去到2076

繼續推 希望今年真係可以CB兩次 好想睇佢地拎一位個喊樣

地下甩好多毛

新年快樂!!
2017 Apink大發

2017 Apink大發

Happy new year spunk

依家個腦一直loop緊沙巴沙巴

各位Panda新年快樂！

161231 MBC歌謠大戰
女神個樣好苦悶

女神應該全程諗緊幾點有得番屋企

打工仔心態

珠女IG

panda們新年快樂 永不脫飯！

希望Apink今年一切順順利利

新年推新Post
祝Apink同Spunk 2017大發 身體健康 日日都開心
預祝港場成功

2017 SPUNK早晨 夠鐘起身睇人歌

就出喇 星之星

2017 新年快樂各位spunk

Apink 要繼續大發

[url]《Special Stage》 Apink (에이핑크) - Cause you're my star (별의 별) @인기가요 Inkigayo 20170101[/url]

自膠

新一年 繼續睇apink

apink forever

有冇人知dear 信和,cdwarehouse幾錢？

17年新飯留名
恩地

信和好似135左右

想問有冇巴打知恩地個隻dream ep係咪有兩個version？ 今日行過cd warehouse見到有隻唔係彩色封面嘅

係雙封面小卡可能不同 但係歌一模一樣

cdwarehouse仲好145 like個fb仲送支水 出去車錢都慳番

終於入手
齊曬韓版碟
btw PP喺咪冇小卡

係 巴打係邊買 幾錢

到左新一年 仲未買月曆
信和賣緊幾錢

官網寫280

mini

Yahoo 拍賣 $420
深水埗有門市唔知重有冇貨
地址: 西九龍中心5樓蘋果商場5K65號舖

之前有fd去韓國旅行買畀我做手信

有無巴打想換日專小卡
我有女神 (fairy ver) 蝦翁 (pink doll ver) 想換恩地

D張做wallpaper 幾好 但差一個

420抵喎

新年推下post

仲買到都已經好犀利

之前托fd去韓國都搵唔到

之前睇con係明洞地下街見過

好，開個冇獎競猜遊戲先

估下次韓國cb隻專輯叫咩名？

Pink Back
利申9up

pink journey

唔該曬巴打 想儲齊小卡但係又唔想買咁多隻碟

得兩張小卡 but你要知開卡係靠彩數

我都知
我d手氣一向麻麻 所以都係算

50％都唔中有啲慘，買啦買啦，六波靠你啦

開兩隻封面齊兩張 爽到

演唱會番黎之後越黎越鐘意夏榮

[img]l

睇完con好鍾意珠女
真人好靚 一跳起舞黎吸引死人

我都覺得珠女真人好靚

2016年
903我最喜愛女歌手 鄭欣宜
怕死最喜愛女歌手 鄭恩地

睇ig睇到港場開左大陸團票 堅定流架

6個真人都好靚
但瓏珠真係走入心中

歡迎加入夏榮奴隸會
夏榮與你同在 hamen

個個ig都話自己有內部飛賣啦信不信由你

其餘d野唔理都好 個主辦方到宜家消息都冇d先覺得on9

大陸要搞簽證所以開先,香港再等多幾日

想問下PP隻碟喺咪冇solo表演
btw 睇到最後喊到傻

PP DVD無, 自己搵fancam

無呀 無傾版權好似係 去到PI先有solo stage

竟然會喺咁

求詳情，
大家都已經急不及待想買買了

想知道詳細少少

唔該巴打

辛苦晒

咁佢地啲位咪揀曬先到我地

唔關事

辛苦哂，麻煩晒

坐等你地好消息啦

唔該曬

等到好心急

訓多陣先

返緊工推一推

食緊早餐推一推

放假一推

想問下點分真假同係未親簽？
想入手😍

真假呢啲就睇貼紙
通常韓碟都有貼紙
啲貼紙通常會係條碼附近出現

岩岩上y拍睇好似無曬😂

跪求dear圓卡掃qr既youtube link
得南珠個條 想要埋其他成員

打漏咗 想要既係facetime

我記得fb飯站有 不過唔記得係未hkag個個fb page

搵到啦

瓏瓏

下午迷珠

孖辮珠

錫咗落去

有關港場團票

最新消息係
HKAG 港場會有團票
但門票有限
大家要今日聽日決定好要咩飛/過數
成單野要盡快！！

今晚12點 HKAG會開放名單比大家填
填完盡快 盡快 盡快 過數！

收到 謝謝巴打

1580有分握手,合照
各位請自己諗好揀定要邊款
同埋有限每人訂飛既數量
各位自己睇清楚簡介 以免產生誤會
有咩唔明再問

未買過呢d
想問會唔會有手續費個d?
定係跟番官方定價
Thanks

大家會揀high five定group photo

high five

推下先

+20$ 官方收

Thanks

Group photo會唔會係幾個一齊影
如果係既話我揀high five算

會 不過hi5 hi完就冇
雖然唔知photo完會唔會有相俾翻

無相比返影黎做咩

WendyFans

影相可能係幾十人一齊影
咁拍手仔好似抵d

2017-01-02 ((本站重要公告))
相信好多panda都望穿秋水，等緊apink港場團票嘅消息，我地今日終於同主辦單位雙方達成共識，亦將會係1月3日-1月10日時間內進行團票。
團票規則同流程，今晚十二點踏入1月3日會公佈。
希望各位要詳細閱讀條款細則。
Hkag@站長

想問下如果今晚填form，聽日先入數會唔會冇左個位

Hello 飯團
係呢邊say hello

想問下跟團票係咪無得揀位？

無 跟時間順序派

自己一個都一定要去

已經決定自己去

自己去+1

自己去

加一

咁都喺high five算

會唔會組到團

認真ok喎

都係跟hkag團訂嫁啦
1516緊group photo定high five

我有好多野想問
group photo係幾多人一組
同埋影完張相有無得拎返
問題兒童MODE

我都係自己去 組到團的話請預埋我

但團票好似劃位

團票應該坐埋一齊

達陣成功，好興奮

你預十至二十個一組
根據之前經驗係會email俾返你 要幾耐點俾返你就睇主辦做法

要high five定group photo好

high five坻啲

我揀左group 依家去入數

有d野留念好d既

send左既等等啦 回email個個話手軟啦 唔洗太緊張

好緊張 以為自己email壞左

窮丁坐山頂位算了

如果10-20個一組 做邊緣人咪on99
好似好伏

毒L自己一個
揀high five算

photo好過
high five完洗左手就無左
相有機會係隔離

廿人一張
都有機會遠到咩咁

希望10人左右啦

hkag點解冇580位買

因為官方唔提供呢個價位既俾我地團

如果真係做邊緣人
真係慘過死

咁可以點買？

等公開發售囉

世紀難題 擊掌定group photo

有冇得兩樣

標準答案 買多張飛

high five好似穩陣 但係好似好虛無咁
拍個幾秒就完
但係影相如果做邊緣人就慘過死

1點鐘入數
都已經排到11x
會唔會無飛架

怕咩
我聽日先入到數

我都係聽日先入到

想問 去邊填表訂飛？

等左好耐 好想去呀

HKAG 個Facebook/instagram 有link

唔該哂

講真 我排90都 驚

2017/1/3 03:00 1580$ 門票暫停團購
等待主辦回覆會否提供更多門票再開放團購
1080$ 880$ 繼續接受團購 未有影響

未買喎大佬

衰鬼 鬼知咁多人咩...極速打爆

輕鬆買唔到
應該1580or not
無1580就算了

去主辦留言叫佢加飛囉
佢話佢有睇架

主辦...
屹

2點9落街入數
會唔會我係最後一批

唉 聽天由命 聽日再算
難得啊粉嚟 點都要買到1580！！！

未過數阿

去唔到輕鬆脫粉

1580到公開發售會淨返幾多飛
好驚到最後都買唔到

早知啱啱12點就入咗數先
重諗住聽朝先入

其實可唔可透露下主辦俾左幾多飛hkag團購

多唔多人訂6張?

屌你老母遲左填問卷冇1580呀

有冇巴打去左naeun HK度買?

我
岩岩入左數

唔知有冇人炒黃牛
不過都屌定佢地老母先

傻豬睇樓上reply啦

一到12點填好左仲諗住朝早就去過數，無1580就已經唔想去

仲有1580買呀

我意思係唔理有冇人炒黃牛
都屌定佢地老母 sorrry1999

naeun hk嗰邊

香港panda好癲
天都未光跑去入數
不過總算了左件心事

同問

ok
唔好話我唔益大家
naeunhongkong嗰邊仲有1580
而家衝去入數仲有機會

我買唔到hkag嗰邊瞓唔著
而家買到都瞓唔著

一日票未到手 一日都好唔安樂

認真仲有？

衝啦屌你
個post出左岩岩有人問仲有冇1580佢答有
Naeunhk係睇入數時間
Form可以遲啲填

係車到 一落車馬上衝去過數

秒入咗

早晨 瓏瓏

早晨瓏圖
重未去到可以入數嘅地方

諗起可以見6波就好興奮

好sad係外國翻唔到黎睇

數已入

Group photo 似好伏wo😂

如果有得簡一個成員合照就好la

好似好多人揀high five，到時會唔會無咩人影相，所以可以少d人一組

早晨spunk

瘋狂拍手

[2017.01.03] (突發公告)
有關港場門票事宜!!
各位已經填了表但未入數的Panda們亦不要入數!!!!!!!!!!!
因為已經額滿。
十分抱歉

有問題請inbox/email小編

其實係唔係收到回覆email就肯定有飛 一日冇飛係手都好擔心

Hong Kong Apink Garden
主辦話唔會再加飛比我地，我地已經盡左力

其實現在係唔係未公開發售 ?

過左數先睇到額滿

孫娜恩香港站滿咗未？

好似仲有70張

媽呀
好亂呀

真係仲有？

過來人表示去nehk fb問定有冇再入數

問緊 等緊回覆

我都問左等回覆 希望有

冇1580真係唔想睇

岩岩睇到佢iG 仲有23張
快

係nehk 入左數, 填左form.

希望有飛

想問下各位訂左naeunhk嘅收到email通知未？
收唔到好不安

未收到

可能未開始覆

好驚無飛

娜恩粉站果邊好似少D staff 可能未覆得切啫？

利申兩邊都唔識

但冇form填喎？

GG

naeunHongKong 最後23張！
用facebook inbox 5分鐘內已經覆咗我
感謝naeun Hk 同HKAG !

琴晚填咗hkag表格但入唔切數，真係對唔住！

無左了
岩岩截左
我無飛

放棄 等公售
我脫粉啦
之後都買唔到就長潛

現階段停止接受匯款及購買

無飛呀

我飛過去入數 開ig見到佢話截
但佢受我買

溫緊書都撲出去

一日未收到email 一日都訓唔著

好緊張阿
naeunHongKong截 之前20分鐘入左數
但係都好驚無飛

呢個真 我係ig direct 佢

我留左資料佢話ok 唔知係有定係再處理

FB話 EMAIL 會係3日內收到, 我肯定3晚訓唔著

可能今晚收到呢

無曬1580可以安心買580入去聽歌

Fan meeting

如果跟之前有14首歌都好正架喇

玩到over run
又有歌聽

遲左一步，好想去啊

希望係咁啦

如果 Group photo 係5~6人一組, 揀左High five 既巴打 會唔會好失望

講多啲

photo唔10人以上一組我已經好開心

如果再搞多個fan meeting 有得簽同埋同成員合照就好Lu

由佢地把口講出香港兩個字
好感動又好激動

我都係咁話

有冇人知依兩個大叔乜水

FF就得姐

我想問下公售要上網買定係訓街

仲有班蝗蟲仲早過我地香港人有得買
姐係黃牛飛一定好多

睇咁多次泡菜團香港演唱會第一次買唔到ticket

無1580
就準備好坐山頂睇MON

未收到email
做乜都無心機

我都係

飛都買唔到
2017第一件事已經做唔好
今年成年都

等公售囖

咁搶手，仲咩唔用大場開演唱會

買唔到飛 揮手區

好興奮呀

今日要考試 琴日仲溫緊書
咁就完美miss左個團票

fanmeeting1580有啲貴

可能買唔到住都係好既
可能過幾日諗通左 覺得1580唔抵買
向好方面諗住先

重未收到nehk email
利申: 今朝十點入數

btw幾時先知有得公開售票

ㅠㅠ

하영
好想見真人

琴晚仲諗緊group photo or high 5
訓醒就唔使諗了

星之星 應援 廣東話教學 多謝孫娜恩巴 怕死巴 辛苦曬

睇住個mon ff同佢地High 5

要睇熟先入去

唔好灰心啦 有心去既 都仲有公售僅餘機會

到時望成晚真人

拍錯窿 圓波咪 總奀芝 絢啦奀 鉗南主 噢蝦翁
廣東話精髓

佢一身都係Ryan套裝

如果去唔到
日日拎黎睇當見左女神

珠女做feat

齊哂？

日專好多無
Pb無一張
Secret garden無一張

唔洗絕望喎巴打，我相信依到會有巴打，或者我會有飛多

拍錯窿

早晨
一日之計在於瓏

淨係見到第一句拍錯窿已經笑左
香港人智慧既發揮

小卡痴線佬
好想睇下你地D卡簿 一定好壯觀

比塊可樂薯片恰完
比忙內同塊魷魚恰

btw 新飯留名

有冇巴打係 nehk 度買, 已經收到確認email?

未收到表示, 仲未訓得著

仲未有

未收到加二

未收到加三

呻一口悶氣
義務做俾人話好心做壞事

條友都on9既…
係有著數既話我就唔係搞團飛啦… 喺度為反而反，垃圾！

戇鳩仔唔使理

好想搣佢面珠墩

喺Nehk買飛嘅巴打快check email

岩岩收到email (nehk).

表示終於可以沖涼 瞓覺

+1

有啦有啦

恭喜咁多位巴打

收到 nehk email了

thanks HKAG

終於收到email可以放心啦

咁到底其實喺fan meet定concert

fanmeet

有冇去咗台場嘅巴打講解下流程

收到email喇 好感動

fan meeting
會唱歌 台場有14首
中間會吹水同玩遊戲
完場vip有得拍手/合照

thx

Thanks
辛苦晒
雖然我買唔到

naeunhk仲有14張
聽朝6點

剛剛在youtube睇到，唔知大家點睇？

我記得果時D人話係港飯黎 好似係

係香港人黎 佢po咗張自拍上ig啦
掟電話係幾危險既

其實我唔點解要掉電話
一黎佢地可能會嚇親
二黎咁樣好無禮貌同唔尊重

到時大家生生性性唔好做d咁既野俾個好印象佢地啦

我就係佢後幾個 睇住佢飛電話打中瓏瓏既

妹妹仔

我屌
識唔識尊重

屌 有冇諗過會扔親瓏瓏
最驚今次成功咗 d人又有樣學樣
比我見到有人扔 我實幫佢扔落垃圾桶

唔好成日叫春啦 你個cm樓下有巴打話nehk仲有飛

大家覺得有無伏

我寧願你添朝6點起身搏naeun hk果14張

ebanking / 落定街等6點過數好過益呢d
聽日搏唔到先考慮啦

8點

連詳情都打錯，笑咗，thx

個19主辦連剩低既14張飛都唔放過
聲稱將剩餘既14張飛「撥回公開發售」

唉屌

仲較好曬鬧鐘想博下

有冇人幾時公開發售？
我冇乜所謂。

真係19大陸主辦黎

170104 Idols of Asia Apink Cut Full

我瓏兒講急口令 同食臭豆腐個樣

小幸運

有冇巴打知韓國應援燈幾錢到？

指咩應援燈先 家家都唔同（應該係
熊貓燈就280左右

天地會留名
想問下有冇人有Pink Doll既恩地小卡可以同我換初瓏？
同埋而家官咖專輯升級係唔係停左？

之前好似有巴打講過佢每個月15-30號先接受申請升級

香港買300抵唔抵？
演唱會會唔會有得賣？

每朝起身第一件事都要同瓏瓏講早晨

上次台場聽講Plan A淨係帶左一箱25支咁多多熊貓燈係台場賣 唔夠5分鐘就賣哂
唔知今次會唔會醒水帶多D

就算韓場都好快sold out

信和好似賣280

有冇人仲想買vip未買到
我手頭上有一張 合照嘅
有興趣email聯絡方法到pandahk219@gmail.com

靜到呢...

$1580 係坐定企黎？

全坐

但到時...

話知你，當然企起身應援
集體犯罪係無罪

全坐官方答案黎既姐

我地全部group埋一齊企就好了，相認大會

group埋一齊去啦

到時拎埋票再相認都唔遲

老老實實我都想買返支
PlanA拎多幾箱黎啦

In 公售 we 7

我都想買

打算拎住影應援自拍

第一次寫韓文 字衰

唔識韓文 希望唔好比fd伏

應該唔會睇到

幾時公開發售

其實呢啲應援
都係好多張相放係同一個畫面
單一張相係好細張
到時樣都睇唔清

第二個字應該係원

有冇機會送到禮物比佢哋？

禮物可能有禮物箱係會場
放低比工作人員比佢地
上次台場放低左隻腦魔公仔
我諗隻腦魔依家可能係台場更衣室

送禮勤.jpg

喊出嚟
利申: 嚟緊想送

照計接送機親手俾到佢地果啲就無事, 跟到佢地返宿舍既.
去到會場先俾工作人員就分分鐘成員都未見到就唔知去左邊?
個個送都收返韓國好似太多

如果佢地要同HK Express戰鬥會點？

台場親手送左紮花仔比恩地

唔會搭hk express.
就算搭都唔會係手提行李喇
如果真, 淨係禮物都打爆啲成機行李架 (會唔會太樂觀?)

怕死大神又放葡萄

219之後 大家都可以放葡萄

瓏呀

瓏兒

幾時公售？

搭單問有冇telegram grp?
之前一直潛水 難得今次apink黎香港 唔想miss

(舊飯CDROM 上水)
點解呢度無之前HKG+咁多圖架
利申: 唔想用golden個垃圾官方app上 所以已經無上高登好耐

因為up開圖既巴打未轉過黎
同埋呢排六波冇咩post圖同活動

大家係時候考慮下個post既title

新飯留名
洗唔洗我up圖

等你已久！

好想兩邊都上 但高登個app真係用到人都火
加上HKG既消失 唯有係呢度蒲

死守係到啱咖喇

犯規蝦翁 又玩脷

冇上高登九世加一

佢地放緊假
O岩架喇 辛苦左咁耐
黎緊又咁多活動

無人知.. 所以 主辦
telegram grp係第一頁有呀:

孫娜恩世界級巴打開&#21655;個telegram group for各位spunk交流韓場資訊:
感謝各位

FYI. 個邊: 2017 Still APINK together.
呢度唔限字可以加埋: 熱血熊貓半夜搶飛只為見Apink

SPUNK post不嬲都只要有人召喚成員圖就會有圖海好似係

仲記得n年之咩成員之夜

已經想當年,
好彩當年已經入左坑啫
好似出過CHOMI之夜就無左後續

pish